有個人問我朋友借左九萬蚊,之後

有個人(A)問我朋友借左九萬蚊之後一直唔見人,之前A都簽咗借據表示會同意係6月25日或之前還住部份錢比我朋友,但直至6月30號一直冇過數記錄,咁我朋友就去A公司搵佢,A既上司見到我朋友就警告我朋友唔好黎搞事,叫佢地私底下解決,唔好係公司搞啲咁既野,而且A既上司又話唔知A幾時收工,咁我朋友只好走 ,走左之後一直打A電話都冇人聽,最近直頭熄埋機,WhatsApp又已讀不回
請問大家應該可以點幫我朋友？
ps:A係一間韓國S開頭既電子公司(香港)做手機customer service
我都有幫我朋友做左啲research 關於入稟小額錢債,但上限最多只能5萬

想做樓主朋友

手字都經典囉
小學雞咁款